香港地 十個後生踢波 9個都係瘦撚

得我一個係肥西

肥西守龍啦

個個好似尼馬咁

卡路士得唔得呀

矮撚就差唔多

肥西踢中堅/守龍啦

又唔好咁講
美欺都好矮
卡蘇都好矮

有冇欣宜咁先